香港地整唔整到呢D髮型

我fifa pro club都係抄佢個Look，勁型

you face..

只限nigga

型過中二病progba

有種智者feel

上次剪撚完第二日返工老細叫我戴假髮先好返

佢個頭係咪染? 定生金毛既黑人?

天生金毛
你睇佢鬚都金就知

Btw Cisse好似去左打碟

弱智者